寫apps有咩要學?

係講嗰啲係Backend Development，要簡單就申請一個Firebase Account，直接用佢個SDK

我想問你電腦程式算唔算係apps ?